2208 ［唔知有冇搜查令］ 坑口甲子何玉清中學最少10防暴落地後入校搜查

⚠️ #坑口 #甲子迴旋處
2208 保良局甲子何玉清中學最少10防暴落地 入校搜查

推

有人虛報將軍澳區警署內有炸彈 列炸彈嚇詐案處理
28.05.2020 22:56

警方指，有人致電999虛報警署內有炸彈，列「炸彈嚇詐」案處理。事發在傍晚7時許，一名男子報警稱將軍澳區警署內有炸彈，警員經搜索後沒有發現，暫時無人被捕。

今次 CO2 定H2O

又自編自導自演